\section{Introducción}
En éste trabajo abordamos un problema de coloreo sobre una secuencia de números. Para el cual debemos implementar 4 soluciones distintas con 2 tecnicas algoritmicas diferentes.\\
Para las primeras dos soluciones usamos la técnica "Backtraking", primero sin poda y luego con poda.\\
En la segunda parte usamos la tecnica de "Programación dinámica", para reutilizar informacion de los subproblemas y tratar de mejorar la complejidad.\\
El problema a resolver es el siguiente:\\
Tenemos una longitud n y una tira de números de dicha longitud. Lo que pretendemos es pintar la mayor cantidad de números posible, pero con ciertas restricciones.\\
Por un lado tenemos 3 posibilidades: pintar un número de azul, pintar un número de rojo o no pintarlo.\\
Por otro lado, nos piden que los números pintados de rojo formen una subsecuencia creciente respetando su orden relativo en la secuencia original. Y nos piden que los números pintados de azul, formen una subsecuencia decreciente respetando su orden relativo en la secuencia original.\\
El valor que debe devolver nuestro algoritmo es la mínima cantidad de números que no se pueden pintar siguiendo éstas reglas.\\
A continuacion presentamos algunos ejemplos:\\
S: 10 5 3 8 9 0 2 n: 7 \\
El valor de retorno seria 1 \\
Tomando por ejemplo\\
\textbf{S:\textcolor{blue}{10 5 3} \textcolor{red}{8 9} \textcolor{blue}{0} 2 o S:\textcolor{blue}{10 5 3} \textcolor{red}{8 9} 0 \textcolor{blue}{2}}\\
S: 1 2 2 2 0 n:5\\
El valor de retorno seria 1 \\
Tomando por ejemplo\\
\textbf{S:\textcolor{red}{1 2} 2 \textcolor{blue}{2 0} o S:\textcolor{red}{1 2} \textcolor{blue}{2} 2 \textcolor{blue}{0}}\\
